得罪講句，食五仁月既都係垃圾

不服來辦

想知東張西望講既係邊2間

生隆餅家

第2間我都想知

青衣大歡喜餅家

我說在座各位都係垃圾

細蚊仔邊識食

其實好難食

根本世上一切人和事都係垃圾

甘香

吾識食